豆腐砂唔知點解成日有d小結塊

用緊隻牌子叫貓豆
睇連登話又平又好用
但唔知點解成日有d小結塊每次鏟都要鏟半日先清乾淨
想問下係咪隻隻豆腐砂都係咁樣？定呢隻特別差？

另外有有冇貓砂推薦結塊結得好同香既就最好
貴都唔緊要

我屋企兩隻用緊mityan黃色袋，雙孔嗰款，覺得幾好，唔臭易清，但冇香味。有香味嗰d混合貓尿貓屎，感覺上仲難聞。

豆丸

想問下一包可以用幾耐

呢個好似幾好
3包都係450
睇片又結得唔錯

買得越多就越平，我一次過買6包，平均每包100

一星期左右。

一買買6包，通常除開九十蚊包。

咁撚抵屌巴打邊到買？

官網囉

官網得貓砂買，如果想連埋其他野買可以去

btw 我係用neko

係咪貓貓屙完之後爬砂爬到啲尿一舊舊散晒？我隻貓就係咁
我自己用緊天下貓貓果隻貓舍用豆腐砂

用木砂
乾淨好多無咁大味

D人話踩落唔舒服貓貓唔鍾意
有冇呢個情況？

可能係
佢埋勁耐先出黎
你覺得你個隻好唔好用

有冇話邊隻味好聞d？

我果隻又係 爬到好起勁
我覺得以佢價錢黎講幾好喎 試得過 之前用綠茶味近排轉咗原味 個人覺得原味好啲

差唔多啦， 用耐左慣左浸味，已經聞唔到特別香

HKTVmall買NEKO會再平多少少
$320有3包 $594有6包 $720有9包

下次係hktv 買9包先

btw hktv 抽好多水 好似15%竟然仲平過官網

我見HKTV 都係同官網一樣價錢喎 你係邊度見到平D?
3件 - 平均 $130包 $390
6件 - 平均$99/包 $594
9件 - 平均$80/包 $720 < 9件先有平 官網 $792